[集思廣益] 到底係我個fd小氣定我𢦀鳩？

大家有冇d好少嘢就嬲既fd？

前嗰排佢突然主動搵我想我幫佢d嘢
你當係workshop咁樣嗰d，因為我識人幫佢報就唔洗錢咁

上兩個星期已經同佢confirm咗日期時間，佢都話曬ok

到今日我提佢記得聽日5點要去喎
佢又突然話有冇得早d，話想2點半
哇我屌你老母，以為自己話曬事咁之前又話okok乜都得咁
咁我梗係話唔得佢又話ok

之後同佢吹多兩句，用對話形式表示啦

=佢

: 要溫書好忙要exam啊 想今個sem過3

(佢嗰科基本上好難唔過3身邊班友鳩讀都過)

我: 你嗰科咁易都唔過3？

: 吓 好chur喎

我: 但你間U呢科都唔勁((講事實

之後佢就黎料了，開始講自己間U幾勁，再踩埋我間U幾廢，話我有咩資格話佢

: 你間U冇嘢勁添啦。

: 我間U起碼個名好聽。你有咩資格話我？

: 你再係咁講嘢聽日我唔去。

我內心？？？？？？
個發展太快我都講唔到嘢

我以為朋友之間互笑下大家垃撚圾又走堂、留名睇你今個sem唔過2，好平常？

我: 吓。。。我講事實啫。。。其實你去唔去都唔關我事((真心成件事與我無關⋯⋯

: ok bye。

我: 但我朋友留咗位比你了。。。你唔去會麻煩到人的。。。。

跟著冇覆

我: 覆一覆啊，你去唔去都同我講聲🙏🏻

: 咪同你講咗我唔去囉。你覺唔覺得自己好過份。

我真係，吓？？？
屌你老母
心入面除咗屌你老母唔知講咩好我真係覺得好撚on9
一個人要自卑到咩程度先會比人講一講就嬲好撚小學雞我都有諗過佢係突然去唔到/唔想去就鳩搵d嘢扮下嬲就可以卸曬

樓主個fd𢦀鳩
樓主唔啱，咁講嘢

唔撚知啊
絕交啦屌

樓豬個fd靚女就你唔啱
樓豬個fd唔靚就佢on9

樓主小氣d
啖氣頂住上來開post

兩個都係on9

我係心入面屌咗佢一千幾百次
之後⋯⋯

佢搞到我另一個fd
依家到嗰個fd有麻煩要跟。。。

有見地

佢會唔會係心情唔靚咋 唔想冇咗個fd

所以咪佢唔岩
你小氣囉

唔熟又唔了解佢性格幫佢報名做乜
話唔去就唔去 佢碌你人情卡 你就差人1個人情
親人都無所謂 呢D真係無謂
經一事長一智吧

我冇嬲佢，點小氣fun
我淨係覺得好撚on9 同想知我係咪真係做錯乜令佢咁嬲

請尊重，謝謝

熟既
可能淨係我覺得
嗰陣佢講咗一句我就即刻幫佢約

推

俾佢電話我 幫你屌佢老母

多謝你呀巴打

不過伯母留翻比我啦

其實我比佢咁搞一搞，搞到我個fd之餘我又要驚佢嬲，真心有d唔開心

男定女呀

一睇就知呢個frd係shitty仔

一個唔識尊重人 一個無責任心

咁你就錯啦